727 元朗嗌咩口號好？

保護市民，鄉黑退散？

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

警黑合作 法治淪亡

光復香港 時代革命

咁都要反下黑嘅

民間互助，保家為港？

反黑 反恐